遲少少有咩問題？唔識尊重人就係問題

睇左好左有關車禍既資訊，見到好多人係未查清之前已經係到屌個司機，你又知佢係有心咁做，又屌佢又係巴膠又也，假如每個人之間多啲尊重多啲體諒真係會出現呢次意外咩？

咁撚多尊重體諒 呢個就唔撚係世界啦 阿小朋友